好唔開心...有冇人可以安慰下我

好掛住佢

冇呀

好...

摸自己下面，咁你就會開心

搵其他野做下 分散注意力